高登：當初連登仔唔去感謝美國遊行係因hkaa搞，咁點解我要去民陣搞既野

高登，邊撚個高登？

入面得一條友喺度自己講

香港高登討論區

原來高登仲有正常人

呢個出名反熱好耐

我仲以為高登得返死熱狗
估唔到仲有清泉

高登同亞視有咩分別

冇分別
兩者都系香港人既政治啟蒙

點解亞視係香港人既政治啟蒙？

下面駁佢個個都唔知講乜鳩 1999

熱狗行撚開啦！
連登係熱狗最撚憎嘅獨立派啊

佢哋唔係獨派
佢哋支持永續基本法

最好唔好去
廢事搞搞震